一人一套會迫你個仔睇既動漫

我先
男兒當入樽

Kissxsis

緣之空

孤高的人

火影忍者

School Days

鬼父

戀系紀念日

初犬

火影世界第一
希望一代傳一代

00

clannad

識貨
anyway 鋼鍊

must的

boku

HxH

小櫻

鋼鍊 不過要等佢十幾歲先，我驚佢比大哥哥個幕嚇親

龍珠

Hunter 啦
佢唔睇，點燒俾我

全職獵人，叫佢迫埋自己個仔睇
話唔定睇到結局

LOVE STAGE

槍王黑澤

火之意志嘅真諦

銀魂

俾你講左

H漫

天元突破

我追火影
佢追博人傳

踢出我天地

男兒當入樽

頭D

世界第一初戀

school days
夜勤病楝

宮崎駿
Pixar

jojo

死亡筆記
鋼鍊係必須

用鋼鍊同佢解釋當權者嘅黑暗
再教佢好似東方軍同北方軍咁搞革命

點解冇人講鋼練
頭D同灣岸一定迫

終於有人講

排球少年
鑽石王牌

烙印

on9 人地中意睇咩都冇自由

娛樂金魚眼

重睇啦

唔洗迫，比頭兩集會睇自己會爭住要追架喇

魂環

cannot agree more

命運石之門

一人一套要個仔燒個結局俾我睇嘅動漫
柯南

到時候會我老豆，我，我個仔，三個一齊睇到喊

中二病
希望將來無論個社會畀幾大壓力佢
無論其他人點樣向世界屈服
佢都要保持自我

銀之匙

龍珠
我老豆有齊42本

海賊王！

攻殼

點可以冇進擊的巨人

新堂エル的《變身》

你想點

鋼鍊
衝鋒21

好有教育意義

JoJo

首先

CLANNAD

有仔先算啦

school days

夜勤病棟

鋼鍊

沖繩奴隸島

全家一齊打籃球

好睇既自然代代相傳
男兒當入樽

臭作

收皮啦 垃圾

黑暗聖經

魔法戰爭

睇完實迫你娶個生咗孖女嘅人做老婆

FA

迫你離婚搵多個

破滅魔劍

school day

逼個女睇變身

講咩姐 你都冇仔

peppa pigs

然後個仔煩撚住問 千鳥同雷切邊個勁啲

我老豆成撚日迫我睇強殖裝甲

空之色
水之色

可以攞正牌搵過個
咁孝順既仔邊到搵

未聞花名
等佢識珍惜兒時朋友

蠟筆小新
正

成語動畫廊

海賊王 到時同佢一齊追live

唔導佢入hxh 坑邊撚個燒比我睇

喰種，教識佢唔好亂約炮

數碼暴龍01/2
火影忍者
一拳超人
踢出我天地

夜勤病棟
希望佢睇完努力讀書第日做醫生

hxh仲要佢燒比我睇

水龍敬樂園

勇者傳說

佢會學識整咖哩

EVA

暗殺教室

鬼父比個女睇

大人都未必睇得明

我都有
小學借咗41卷俾同學
然後比佢老母燒咗

有冇諗過這些機會不是你們的

tsf物語

一黎打大佬？

動漫就不了 , 但會迫佢睇金光布袋戲

Hungry Heart

排球少年

魯魯修

一定係銀英傳

仲要等佢燒比我

parenting done right 再唔比d細佬聽下汽油車既聲 將來好快就全部人都"吱吱吱"

個仔問究竟千鳥勁d定雷切勁d點算？

比個女睇

迫佢學埋d pose

妖精的尾巴

蠟筆小新

JOJO的奇妙冒險

你個套同排球少年

psycho pass

乒乓

認真off topic mode
因為咁岩自己都成日諗

10歲以下
飛雲 - 超魔神英雄傳
加旋

十零歲
男兒當入樽
排球少年

期望只係想佢做個好人同埋一個重視自己朋友仔既人就夠

幽游白書無人講？
我細個都係比老豆迫我睇

鋼鍊 但係會跳咗大哥哥果集先

竟然6頁都冇
天降之物

蘭斯

鋼鍊
加璇
海霸王（米原秀幸果套

不過首先要有女

パパとKiss

請問呢套係動畫定漫畫

火影
火鳳
jojo
噬謊者

奇諾之旅

自己毒就算，點解要拖埋個仔落水

呢套睇到喊

爆漫 死亡筆記本 古谷實所有漫畫

夫妻成長日記

Code geass

黑獸

罪惡王冠

動物朋友

衝鋒21都無人講？

喜羊羊與灰太狼

lm

銀河英雄傳說
小說更好

賭博默示錄

天元突破
教佢唔係信自己，係相信我相信的你

Clannad

btw我覺得睇完天元突破既細路仔係唔會自殺嫁

櫻花莊的寵物女孩
解釋個仔廳 我就係美咲個男朋友
老豆幾失敗

衝鋒21

美少女戰士

斬 赤紅之瞳

angel beats